岩岩閃左一下？

係，不過好短，NAS都未BOOT機。

你邊區?

我都係~~~~~~

Yes

冇事

有 荃灣西

閃電都要開post
前晚半夜閃到核爆咁都冇事啦

一樣，仲以為睇錯